<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic xml:lang="zh-CN" id="单端口模式"><title>单端口模式</title><body><p>在单端口模式，BSRAM 可以在一个时钟沿对 BSRAM 进行读或写操作。在写操作中，被写入的数据会传到 BSRAM 的输出。支持正常读写模式(Normal-Write Mode<b>)</b>和通写模式(Write–through Mode)。当输出寄存器旁路(Bypass)时，新数据出现在同一个时钟的上升沿。</p><p>关于单端口模式的端口框图及相关描述请参考 <xref href="http://cdn.gowinsemi.com.cn/UG285.pdf" scope="external"><u><i>UG285</i>，<i>Gowin </i>存储器</u></xref><xref href="http://cdn.gowinsemi.com.cn/UG285.pdf" scope="external"><u><i>(BSRAM &amp; SSRAM)</i>用户指南</u></xref>。</p></body></topic>